仲有無人記得黃g phone?

聽講佢當年入冊搞到好大單野
個個香港人都話要出黎爭取公義
但係點解之後無左回事
有無讀歷史既巴打可以解答下

準備打風

乜要日日擺上連登講咪?

冇啦，除非有驚人偉講
坐完都冇人知